有冇人未瞓 可以陪我傾下計？

未瞓嘅你地 做緊咩野啊？

瞓咗

餓緊

訓緊

睇修仙小說

等緊個風到

柯夜尿

Gel僅甲

師兄睇緊邊幾本

兩本一齊睇,btw 巴打都有睇?

紅色甲?

咁夜

已經開始大風

普通白色

瞓下醒下 好辛苦

有呀 近排追緊修仙聊天群

聽日都打風無野做喇 遲d訓無所謂

啱啱打完機，個心唔舒服瞓唔到住。

打丁

打風太嘈? 定平時都係咁

白色only?好怪喎

6點個風就到了
起身食野啦 各位

返緊工